劉曉波之死引嚟一大批五毛

大家有冇發現，劉曉波死後突然多咗五毛出post擾亂視線，試圖抹黑劉曉波，仲有班on9話慶祝 為咗以正視聽，避免大家受五毛迷惑左右思想，我推番舊post嘅五毛list，請大家留意相關人物，必要時block晒佢地即可

最新名錄：

西門慶 #102056
兔仔有愛情嗎 #58099
三色貓 #46644
角大不角細
大鵬金翅神將 #64806
特效必理痛
高登色狼
連泥往 #41116
十五天
揾嚟搞 #122718
黑豹
悠然
立法會已完
神樂
P.Dybala
bbchu #10894
霸道駒
龍骨
SMS
一鋪過
小李探花李尋歡 #67878
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256
精英連登仔
jukerbb
書面語達人 #77788
平井桃
精神錯亂最佳代表#62391
Master2017 #76117
臺灣獨立
D_Wabe
183cm #35420
高級青頭仔
毛澤東 #90863
天才小釣手 #3454
中國人 D_Wade
河本鬼茂
社狗賈雨村
JR
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921

agger

難分真與假

推

有d係真心覺劉曉波抵死
雖然我唔知點解用抵死黎形容

Ching ho ball